第一日開番晚市，黃店排到痴線...唔食了

屌你老母，咁你番屋企食屎啦

排到仆街都繼續等，撐爆去 撐黃圈唔係口號

痴L線咁多人排隊，不了都係叫外賣返屋企慢慢食

呢個ok

買外賣咪得

今日做到狗咁 不過多謝大家支持黃店但記得仲要支持其他手足

買咗元氣壽司返去 再去買9件麥樂雞 再加杯starbuck咖啡 最後加6件美心西餅 你哋慢慢排黃店啦

諗起都扯扯地...但不了